CNN 報導黑警入機場

話係
"remarkable scene , as there are still many passenger !"
"this is not somewhere that you expect riot police could come in !"